同為圍頭佬，侯志強真係高班過元朗d牛屎佬好多

人地首先按得住班北區鄉黑，當日派水招待示威人士示好，遊行無黑社會攪事，候強巧炒將矛頭指向林鄭政府。係人都知佢地大把舖租比藥房走水貨，當日被破壞既藥房亦無追究班義士，點解？因為侯強班鄉紳擺平左囉，當日上水光復除左班警察發癲，有冇鄉黑打人？一個都無。

反觀元朗，唉，成班牛屎佬，勇字當頭蠢過隻豬

因為侯強知道咁做對佢利益最大
政治智慧絕對高過元朗果班垃圾

今次元朗番唔到轉頭架啦

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

有腦既人都知乜撚野光復都好，一日半日就一切如常，
係班牛屎佬個腦裝屎先沖出嚟自爆

點解元朗班人可以咁撚豬
今鋪真係高下立見

見到200萬人上街後有腦班人都識割蓆啦

醒目既求其水過就算，今次主戰場係林鄭

比你行一日下下火，第二日可以繼續做生意; 元朗你咁搞，邊個敢入去買野

佢不嬲講野語氣好笑炸

其實好撚清晰

好過好多立法會議員嫁

次次都冇人身攻擊

講晒論點 語氣係好笑

侯志強反而善待示威大軍呢個真係估唔到
可能佢覺得班友針對唔係上水鄉事派所以冇問題
反而你搞到示威友唔高興仲惹麻煩
借D意抽水鬧下水貨佬都冇問題
佢自己點計都係有賺
如果水貨佬影響到鄉事一早出左聲啦
可能佢地係D生意既得利益(收貴租)

從來冇人有諗過要入元朗
727都係你班傻閪鄉黑何妖中聯辦搞出咁大壇野先衍生出黎

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

人地上水知一亂就無生意做
比示威者搞兩嘢，咪最多賺少一日

元朗亂到仆街，賺少好多
除咗奇華
元朗班傻閪注定比人食住

侯強係幾高汁

政治手段高明

係因為何君堯

講得啱

係食腦就唔洗著哂草喇

(人手置頂)727連登要有共識!!!

唔好吹奏,佢一樣係仆街嚟

候強，江澤民
何妖，習近平

in志強we trust

佢嗰日企喺度派水，係想保護啲示威者
等啲黑社會唔敢出嚟搞事

因為佢知道行完就算，用暴力仲麻煩

推

同為仆街,但手段有分高底

唔係話佢係好人
只係話佢好撚醒

不得不讚佢真係高質過元朗果班圍村佬幾班

候志強見到元朗咁樣
會唔會由心底笑左出黎

都話牛屎玩大左今鋪要自己食翻

因為有何妖搞事囉

重有 D 樓 無人入去睇樓
呢個影響唔會係兩三個禮拜 兩三個月可以攪掂
第時D 人買樓睇樓, 都唔會諗元朗

元朗D生意都拉埋黎上水, 好難忍到笑

10000盒檸檬茶抵到
投資回報率10000%

人地聰明。識得忍你一日，管理得好。

之後馬照跑，舞照跳。

而家元朗單野。比佢過左，第日生意都一定差左。

上水示威完第二日已經同以前一樣，開番哂鋪繼續做生意。
反之元朗，傳下消息都落閘閂鋪，有人原本想買元朗樓都唔買，727 又多一日唔洗做生意啦，班牛屎佬真係唔係侯強嗰皮

侯強只係做正常人會做正確既事。
西環勢力用開大陸個套城管清場拆遷焦土法，大陸呢啲鬼國咁行就得遮，香港國際城市黎架，實77777出國際。

派次水就可以轉向矛頭
真心高招

侯志強都平反到？你地訓撚醒未？

政治智慧

又係喎 上次光復上水都真係上水遊行
屌你老母今次唔撚係
無係你元朗遊行你打鳩我

同元朗個班比
上水高佢地好多班
最少唔會搞到自己個區樓價下跌

政治智慧
同意

你唔搞我地咪開開心心行一日囉

元朗嗰班收上面少少維穩費
依家隨時架及步比人掃晒

元朗班鄉頭有腦嘅就拿臨割蓆

人地過左海就神仙啦

遲D鄉議局開會北區果班一定指住元朗果班恥笑

真

佢嗰日企喺度派水，係想保護啲黑社會
等啲示威者唔敢出嚟搞事

侯佬

牛屎老水平低就一早知啦
仲覺得自己好撚威
威就咪撚走佬避風頭
星期六出黎繼續打鳩香港市民呀嘛

佢好似細細個就去左外國生活
係發左達先寸 唔似d富二代

[長文]人生最重要的選擇題

最大問題係浮哂上面
之前無視過得去就算

而且逼住去處理

本身啲咁既偏遠地方都冇人去架啦
而家更加冇

元朗黑社會智商明顯低過上水

新界西啲垃圾鄉紳真係好撚蠢, 一同新界東個啲比

係因為何君堯柒
成件事
如果佢唔係比人影左握手片
佢當日可以關人撚事
又可同西環領功
今日佢攪到打攪伯母
係佢自己一手做成
柒的所為

住上水表示好彩上水黑社會有腦少少

唔係平反 講緊同為敵人 手段高低
要識欣賞敵人 吸收敵人戰術先可以進步

Push

有錢賺喎乜都唔理架啦

真係小學雞同大學生既 level 差距黎

宜家一定要玩撚死元朗，絕對唔可以放過班無撚腦嘅鄉黑。經濟最能打擊佢地，一於個個星期都入去遊行，搞撚到冇鋪頭可以開
成班死仆街，咁樣打人唔撚洗負責？！一家要搞到元朗變死城，極跌佢樓價

預左被負評 預左有人講關乜撚事 不過FYR
何妖同維尼都係6月生日
同一個星座嘅on9仔

佢出嚟派水派檸茶姐係同d老黑表示左佢會睇實示威者，冇人亂泥，到最後係班狗清場
候生咁有腦，實高章過牛屎佬
你睇下之後邊有人鬧過上水人

呢個真

d大佬企哂出黎
下面d人想搞事玩野都唔敢亂黎

陶傑唯一肯請佢上節目既鄉事派，你就知佢同一般牛屎佬幾大分別

有藥房被破壞？
有無link

何妖係盲奶，
候強係睇利益

講地賣祠堂有咩問題
塊地佢既
理得人做咩

話佢冇道德咁做g果d又好有道德？

打劫仲衰過賣自己財產喎

佢賣祠堂都係合法

外人其實嘈咩

你有錢買塊地 做廢地都得啦

就算你同班黑警fd底
撈黑點都應該係暗底既事
而家元朗班傻閪將所有野推晒上水面
即係迫西環/政府/黑警自保搵你班鄉黑祭旗

一早同何金水夾好晒
咩都盡在掌握
出黎派水做晒show, 其實震住個場其他字頭唔敢出手

講真睇佢個樣成個鄉下佬，佢做d野同上19個節目到吹水，一d都唔似個樣咁

香港警察向黑社會屈服！
打擊香港人遊行集會自由

侵侵同英國johnson都係
呢期紅?

俾人搞果啲藥房直情有間有個員工定乜講左啲意思係無怪示威人仕嘅說話，大約咁講：
其實佢地都無話破壞嘅又，舖入面都無倒亂，係掉左啲擺左出去嘅野入黎

元朗樓價即跌，冇人買樓
玩到咁大，大佬收工番去會唔會比人打到豬頭架

佢係語氣好笑
講野好清晰嫁
其他果d講2句又打又殺9唔搭8

侯志強政治智慧真係好過政府
班元朗牛屎佬 都未入去光復 就要斬要殺
上水比人一早光復 都無事發生

我哋和理非，鄉黑一搞事元朗以後變死城，黑社會管治嘅地方，邊有人敢喺元朗住、做生意呀！

本來搞一星期就無事
依家又入紙8月，個個星期驚俾人圍村
蠢到仆街
8月玩厭元朗，9月做返主線任，踩到10月1號晚國慶煙花

侯強嗰班不嬲生意人好撚精, 講明俾得夠錢就乜撚都有計傾
係元朗班牛屎佬老mk仲停留係蝦蝦霸霸年代, 仲乜撚嘢保家衛國真係笑柒大人個口

會長

元朗班生番邊有腦諗咁多野
收左錢唔做返啲野 佢咪好無face屎

其實721前都從來冇任何目標係針對元朗鄉事派

由其面對今次無大台
行錯步唔係得罪大台
而係得罪民眾
呢家前線班勇士子彈都唔撚驚
癲撚過佢地班鄉黑

唔需要吹奏呢條友
但事實係佢心知你遊行班人一般都唔會搞普通路人。而且除咗警民衝突，只要啲水貨佬唔主動挑釁大家都唔會搞佢哋。所以咪由得大家行囉。
相反何妖呢啲弱智，竟然主動出擊成為人民公敵

嘩係喎 岩岩先發現
咁真係好恐怖幾個大國都比痴線雙子揸旗
Ps 岩岩再搵 發現候強同江澤民好似都一樣係8月

元朗鄉黑不嬲只用武，石器時代出品，為咗爭一日之長短，自作自受。

上水鄉黑較有用腦，又唔會日日行，出吓鏡，攪下imagine，佢又何樂而不為！

何妖仲live話尻候志強 做咩要同示威者示好
食屎啦 屌你老母

屌你老母，上水搞到咁你都地可以吹奏佢
佢係冇派黑社會呀，但強姦成個上水又點計？
另一邊要死全家，呢個就要仆街死啦屌
利申：上水人

呢個咪就係鄉紳同牛屎佬嘅分別

候強轉型做咗生意人啦，佢同班牛屎佬都唔同世代

睇佢個樣
似想坐鳩劉禪個位

厚面皮先發到達呀
好似班牛屎佬咁郁D喊打喊殺咩

牛屎佬為撚左d維穩費，搞謝自已個場元朗真係冇人材

侯志強睇既係長遠利益
何妖同班牛屎佬就短視到弱智
d錢仲要唔係得一班人分，要分埋俾其他外人入元朗既字頭

高下立見，佢醒目好多

侯爺

呢樣真 鬧都係鬧黑警整到人爭啲跌落橋

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

Pish

元朗果班洗哂D淺藍對警察同政府嘅印象同支持

其實最重要都係睇個領袖重唔重視人材
願唔願意聽其他人的意見

屯元天真係唔好期望， 住左呢頭廿幾年， d 屯元天圍頭老， 屎始終係屎， 附唔到上牆， 所以 呢3區圍頭佬 都係屈係自己區食牛屎啦， 唔好獻世啦

估唔到侯仔都會有俾連登稱讚ge一日

劉細良:侯志強係舊一派香港人既做法

唔通個個星期去遊行咩
水貨狗要攪 根本要正苦做野

更加要去 夠膽你咪再打囉 睇下點

認真 你問我
上水水貨問題最大責任係政府
海關唔執法 杜絕走私
入境又係咁放人入黎 一簽n行
d大陸人又唔守規矩
侯強拎正牌開藥房做生意
其實無咩問題 有錢唔通唔賺咩
你去日本夠係咁買藥妝啦

雖然都唔係咩好人起碼叫做有人性

估唔到猴公都有上神枱一日

發叔在生時都ok既雖然都建制

係
但掃完佢地，佢地應該又會再搞元朗人
所以最好大家平安無事
一齊矛頭對番政府

但一搞到佢d利益(套丁)問題就會對答唔到,語無倫次

有腦同冇腦既分別

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

有對比之下
佢好似醒d咁姐

係呀自由市場，抵上水成地水貨鋪
個d係水貨鋪唔係一般藥妝鋪，唔撚係零售俾正常人

屌
林鄭推個明日大愚搞到侯強囤埋啲地唔值錢先助攻
佢先係最想睇林鄭仆街

本身無人諗住搞鄉黑
依家全民一齊挖黑材料

未即係
小不忍則亂大謀
牛屘佬比人當CONDOM
冇計..垃圾黑社會見人就打

所以西環咪睇何妖唔睇侯強

唔怪得上水藥房班友冇抱怨過，轉死性話諒解市民
連CCTVB都只係播到一句訪問影響藥房生意
後面有侯志強做野

已記入歷史

唔可以話佢柒，佢係有西環撐腰，所以唔怕玩咁大

侯強係傳統鄉事，無中聯辦撐腰，著眼點都只係金錢利益，唔求上位唔求權力
劉細良講過佢同發叔呢d都屬於老一輩叔父，吃四方飯，看得開，唔會點得罪人，會講人情，有野要佢幫手都會幫，做野唔會去到咁盡，就算搵古惑仔做野，都唔會去到無差別開拖連婦孺都打

而家何妖呢d人本來就係卒仔，醒目仔黎把口叻tum得掂西環endorse佢，為求上位可以去到好盡，其實老一輩鄉紳都睇佢唔順眼，今日定琴日有段片係訪問薛浩然（發叔妹夫，鄉議局研究主任），都講到好露骨，講埋佢點起家，當年點樣直接取代發叔屯門鄉議會主席，發叔係新界王，屯門土皇帝，你唔係有西環撐點可能一己之力扳倒佢，所以發仔睇佢唔順眼係應該，唔好諗到新界圍頭佬咁團結，佢地都唔係鐵板一塊，對內一樣鬼打鬼，個墳跣親隨時係自己人做

支持侯強哥，接手鄕議會

屯門都只係和理非 大家屌完散水 元朗

你仲信黑警會公平執法？會就拉咗石鏡泉何君堯
告唔告得入都做個樣

上水鄉事派同元朗鄉事派高下立見

比你出一日火,自己出黎震場
知你地惡極都唔會成個上水拆撚左佢
最後拆左一個招牌就收工,繼續CAP水

最出名個間, 賣水貨賣到搵十億

睇來你好憎候志強
你都係想佢死

元朗班渣不務正業,諗住招安水可以食成世,無侯生咁有遠見.
侯生搏收地呢條橋真係好醒,佢睇法是丁權最多玩到2047,倒不如儘快賣咗去等家人兄弟有筆錢去投資,保三餐溫飽好過.
侯生果班人搞水貨生意喺衰格,但至少是正常生意,好過元朗搞黃賭毒,斷送人前途,害死人.

佢知你地其實係想搞林鄭，當借個場比你地

Dum擺晒出行人路d貨入返舖，即係揸正黎做姐，同埋噴佢地個鐵閘

新界內戰抹黑宇宙鳥

有胸襟係做大佬首要條件，反而元朗果件都唔知點上位既。

坦白講，上水班黒社會你係感受到佢地做事好低調，真係連蒲頭同拖馬都唔多覺，龍豐集團後面個老闆仲要係低調到好似唔覺佢存在咁，唔怪得搵咁撚多錢，你唔鐘意佢都要服佢咁撚忍得咁聰明

上次光復上水，示威者搞嗰間都明顯有黑底啦，嘩！睇片我見啲店員粒聲都唔出，事後亦冇聽過有報復，我心諗！做乜事呢班黑社會咁似普通市民咁，好似已經搵錢搵到啲人好強意志力，勁過啲任人鬧嘅sale屎狗

忍一時風平浪靜，退一步海闊天空呀

有錢賺的事就自然有人會做
就算佢唔做都會有其他人做
而且又唔係犯法事
所以最大責任都係政府

你點解要吹奏牛屎佬呀?

冇吹奏只係比較

好過777啦直頭

我入去唔係為搞死元朗，好多人係無辜，搞清楚

我入去係為無故比黑社會打而出聲
保護返該區平民
同埋希望有聲勢可以踢鄧炳強個魔頭落尼

如果你呢返說話比有心人發大尼講
只會覺得我地搞事

啱呀~~ 侯生呢啲咪POWER囉

叫侯強出黎元朗遊行派水啦
何妖應該會激死

支持候志強接收埋元朗

冇太吹奏，你咪當係分析唔同派別嘅黑社會囉

老黑最後目的都係賺錢姐 候生知道搵你呢刻個一萬幾千冇撚用 緊係要有條水食住上 元朗班牛屎佬淨係諗住721個水食夾棍 冇撚諗過依加冇人夠膽去元朗 租鋪又鋪唔到 連黃賭毒都冇人敢去 成條水路斷撚左 全部自己攞泥

習近平，勁好多=曹操，好勝，黨內好多大老虎/反政府，俾佢 ko晒

對外擴張，同美國，拉鋸戰中

做得大佬，一定心狠手辣，唔可一念之仁

項羽，輸一念之仁，放過劉邦幾次

因為侯強哩類係傳統鄉士派，跟本唔會攪亂自己地頭。
今次元朗哩班就係收錢做嘢。點講都係蠢㗎喇。

返正無人要，拎晒黎做公屋算啦

候志強都唔陀政府！
解決土地問題，林鄭寧願搞明日大嶼
都唔向原居民買地！
佢冇得收錢，兼要貼錢，唔嬲就假！

而且，地主最想一成不變
永遠有丁權
但明顯宜家，香港變緊，
愈來愈似大陸
以前共產黨興鬥地主
你估佢唔驚咩，剩係收返丁權都幣啦！

候志強係真有腦！

候強勁世界仔，上兩個星期上光明頂講野，建制得黎有紋有路，比佢個髮型呃咗以為佢真係100%土佬

簡單PR手段
元朗班傻𨳊出去元朗站派水都已經兩回事啦
派水仲要無表面立場，純粹見天氣熱做下慈善
光復元朗都唔會有依家咁多人想去

點會，我想佢地兩個都長命百歲

人地知道忍一日你玩完依次有排都唔再黎啦
元朗個班就on99自願出黎做替死鬼

政治智慧高都可以係仆街黎既

而家侯志強派水＋忍你一日， 就可以冇得罪反送中既人，而家上水繼續歌舞昇平，對比之下元朗玩到咁大＋生意大跌，上水班人仲唔當佢神咁拜

到時投票，佢又多左幾千張票

利申：欣賞佢政治智慧only

唔好傻啦
仲覺得係黑社會自發打人
擺到明上面落order
不話今次遊行係對準邊到落手 都真係睇文宣

候志強都吹奏？
元朗鄉黑係一群垃圾
上水鄉黑都係一群有垃圾袋裝住既垃圾

佢出來派水我以為眼花

伸手不打笑面人

仆街都有分等級

其實志強本身係咪都憎牛屎佬？

所以早2星期光復上水就開綠燈
連簡炳墀都出埋黎

先頭記招最後有記者問侯強星期6出唔出黎，佢話得閒咪行下囉

侯生 當年帶隊打班黑警個陣
連登仔都未出世

其實所謂的pr只係
1.諗下可能會發生咩事
2.應該做d咩去應對
3.會有咩後果
我諗任何人都識諗啦

侯強心諗正呀 玩完一日就繼續做水貨客生意

擺明收order
6月到7月咁耐都唔見佢地出過黎就知
而家比一次錢班人就可以引到我地入去搵班鄉黑 村民復仇
呢招

所以真係唔好入村
好似上水果日咁就算
要打就留番d力打boss

掃係比市民掃
今日已經爆左好多鐵竇出嚟

唔係吹奏，只係笑元朗班傻閪手段差
一次過比大家睇清楚警黑勾結

冇人話佢係好人
只係對比出一樣嘢
上水係醒嘅仆街 有人踩場時識四兩撥千斤
元朗係戇鳩嘅仆街 自己屙舊屎出嚟自己踩

見到佢記得同佢講支持侯生統領元朗

係
同示威者結怨都冇乜意思
為左長遠著想

咁明知班元朗鄉親傻既，差佬都聽佢地講，well~

佢只係可以暫時一用既敵人

呢個真，最近大陸既鐵路沿線地方，係天時地利，你唔搞藥房一樣有其他人搞，你睇下新田想做都無得做，貼錢起埋購物城都無人去

殺頭生意有人做，賠錢生意無人做

唔係話將d野合理化，但有圍頭佬睇住都叫做有套地下秩序，好過佢搞黃賭毒，咁當然無得同大埔沙田比，但同元朗比上水粉嶺真係算清新

你老味個員工接受訪問仲要話理解

好睇大家光復元朗果日結果，如果好和平，可能會搞到候強後悔。

唔令啲鄉黑有所警惕，香港第日就慘啦

侯志強霸d 官地私人地多到嚇撚死你班連登仔啦，出派派幾枝水就成功洗底，真係笑撚死

係 基本上做生意就係唔可以盲目走社會嘅反方向
元朗係比人放上枱做醜人嘅一班on9
無何君堯條傻閪的話，元朗更加麻煩

元朗果班點睇都柒左架啦
而家再比人文宣洗腦話我地入去打打殺殺
到時實好大反應
唔知會有咩衝突發生

咁嘅情況警犬同林鄭最開心

堅?

pish

元朗個班叫政治弱智啦直情

認真 上水粉嶺水貨問題嚴重姐
元朗屯門唔止水貨 仲有一大班臭雞 真係痴線

好彩前幾年何妖贏左候強冇贏
唔係比候強陰陰濕濕出扣仲衰

佢一樣係絕世大人渣
不過唔係弱智

候志強係仆街
但佢知道邊個係最大敵人
僭建呀丁權呀林鄭係有份搞佢地
所以佢咪醒目囉

元朗班人真係幾慘
白衫人可能出得少少
貪果一次錢隨時比人搞獲甘

佢想坐鄉議局主席個位？

頭先佢地開記招都有記者問候志強，當然遊左個花園就算啦

你好地地邊個得閒搞你
上水入一次都無人理啦

星期日前個個話元朗好恐怖唔好入
而家比你搞一搞
事態已經發展到有人話要燒你村

都唔撚用腦嘅

邊忽見到佢洗底
只係話佢高過元朗個d幾班

老老實實，如果揀對手我寧願揀元朗班智障好過有腦個班呀

有冇人知道youtuber Elaine Hau係咪真係佢個女?

問題係唔高調握手，啲人又點知係佢做？
佢明顯係要威要出風頭

屌呢種人先難對付

Less evil

梗係唔弱智啦，依家咬住佢霸左果d綜地，最好隊冧林鄭啦

有無片

遊花園= 我會外圍觀察

真 ‧ 鄉紳

你估上水班牛屎又真係特別醒咩。
只係好彩地有候強醒目咋。
元朗果壇野明顯係何妖一鑊翹起晒其他人。

佢同申請人食飯傾好路線，上水區佢最大，當日出面派水係怕有鄉黑唔聽佢講偷偷出手搞事，佢出面親手鎮住個場，佢都唔係好人，套丁佢有一份，但真心高招有智慧

會唔會劉蟬星期六係元朗企全日派水

咪又係黑社會

有線同RTHK 既Facebook 都live左

屌你老母閪
侯志強條撚樣都吹奏
上水無事嘅原因
正如大陸點解無黑社會恐怖襲擊
因為最恐怖嗰個就係最大粒嗰個呀戇鳩

非吹奏，其實就係講緊呢樣野
分分鐘佢d垃圾仲污糟過元朗果堆
但佢醒目識搵個袋入住咪觀感好好多囉

就好似係人都知出街食飯餐廳廚房實係污糟
但點解大家都會照去食
你睇唔到污糟囉
但今鋪元朗間餐廳送埋隻甲由上碟咁撚串
隔離上水果間抹靚個樓面，仲請你飲野
就算大家廚房都咁污糟咁仆街都有分醒同蠢啦

成本唔駛5萬，當俾廣告

佢醒既話 應該禁住18鄉出封垃圾信比警察la

之前有POST話7/27 邀請D鄉紳去遊行, 接受的話都已經好睇好多啦!!
駛乜喊打喊殺,又凶差佬唔比不反對通知書

唔止唔想入
事前仲有大量post係驚咗元朗班友叫人唔好入
而家打撚完人
反而個個都唔撚驚你

侯志強利益都唔係搞藥房
咪俾你地大搞
反正果班大陸人自己圍爐生意
你試下入埋村睇下佢咩反應

其實當日上水遊行完
有人係石場搞事架
果班黑底又係同上水班鄉黑有關係

唔入村就唔理啦

侯強嗰晚8點幾仲係上水天橋
你話佢霸地黑又好
上水嗰晚無大事
佢攝喺度係有d作用

比喻幾好

最好笑係比白衫影完周圍share
不怕神一樣的對手，只怕豬一樣的隊友。

黑社會暴緊要搵到錢，搵唔到錢撈黑把撚咩
好似元朗嗰班做完野無錢收咁就食屎啦

上水同元朗兩個地方黎，點解要幫手？唔踩多兩野都偷笑
元朗而家俾何妖搞到獲甘又收唔到科，上水就可以係鄉議局大聲過元朗

PR做得好係真

牛屎佬同毅進仔一樣...唔識英文

原本元朗連半日都無
而家搞到雞犬不寧過西環, 唔通曲線救国?

所以侯強係係(臨時)盟友

段片最後廿幾秒

元朗越亂 佢應該越開心？

佢出席遊行是咪代表同警黑切割

傳左好耐
有無知情人士爆料

yes 為錢啫 點解要搞衰自己個圍頭 所以佢都幾有智慧

唔係話佢好人 但唔係蠢人

其實好大機會係候志強同林鄭嘅私怨
當初候志強開到天價咁要林鄭買佢啲農地比佢起樓 林鄭死都唔肯堅持要明日大愚 搞到候志強好不滿林鄭 係咁做訪問要林鄭攬炒
所以唔需要欣賞候志強 佢只係一個貪錢仆街+林鄭其中一個敵人

唔好撚講戇鳩野啦仆街

你知得太多了
實情就係咁

聯合次要的敵人
打擊主要的敵人

生意佬，食四方飯。要利唔要名。邊同d二世祖

因為有執葉佬執執下執咗舊牛屎諗都唔諗嚟手就掉咗出去

中聯辦留意返

係會令人心服口服

何律師

佢就係要插旗話比人知 呢度佢睇既
其他人咪搞事

圍魏救趙

本身冇人入去 佢衝出黎柒

上水區鄉事委員會主席侯志強的身影亦在遊行路線中出現，他聯同數名義工準備了一箱箱檸檬茶及礦泉水，派發給遊行人士，惟遊行人士似乎並不領情，部份人士向指罵他「民建聯最無恥」，以及把檸檬茶丟回給侯志強義工，侯志強皆笑臉相應，又笑言「冇毒㗎唔使驚」，又呼籲在場人士要「和平理性」。

絕對唔係吹捧佢
不過eq一定高過何妖同班牛屎佬好多先

老叔父死得退得嘅退死得嘅死，而家得反啲鳩屎黑二代...

上水好似真係唔算咩大鑊野
收得個一萬幾千打人
依家個個都吹行雞話個個星期黎元朗遊行
抵你俾人話牛屎佬 肯定係個堆FB以為自己高智慧藍絲啦
根本玩鳩你一日就冇野 依家個個禮拜同你玩 你樓價

衰啲講句 光復完香港人咪一樣馬照跑舞照跳
侯志強心諗同班水貨佬 北區鄉黑一早傾掂數啦
「比班友搞一兩日，之後繼續囉，我出嚟扮下嘢係條街派下水，等佢地唔好搞我地d舖同貨」
元朗個班豬西，想奶袋底奶到傻咗，要向港共獻媚唔使做出面嘅

+1 計過數 硬碰唔抵玩

哇，身為北區最大粒果個都咁俾人侮辱

問班牛屎佬對住催淚彈橡膠彈敢唔敢衝？
搵夠人先再講咩守護元朗

佢當日派水派飲品鎮住個場
佢事前已經同遊行發起人傾過，當然內容無人知對話內容
當日秩序良好，亦都無人搞牛屎佬

圍頭佬黎講EQ算好高

佢又唔係民建聯

以前劉皇發擺平好多爭執，連英國佬都頌個OBE俾佢，而家新果班唯利是圖

上水仲有梁金成背後交涉
元朗呢邊有乜人？姓鄧條友仲做狗二哥

咁海關肯捉走私 政府限制入境次數 食環執法
已經少好多水貨客
水貨鋪自然就做唔住 轉返做其他生意啦

發夢夢見721之後個日，係何妖辦公室門口班多咗好多中年阿叔阿嬋係咁屌何妖妖

元朗班傻鳩以為做政治打手好撚威
打完第一個清算就係呢班戇鳩
何妖仲要衝出黎柒想攞威

前排味有張假圖叫人721入元朗，話唔埋嗰張就係今次恐襲嘅開始

好多連燈仔唔識字
純粹係讚佢高招冇得失任何人
都話吹奏

元朗啲藥房都係佢地啲自己友開
依加比啲on9搞一搞
冇撚曬生意
阿和哥唔斬佢地呀
佢地都內訌啦

元朗呢兩日突然好好行
好清靜好舒服
一個水貨客都冇
搞左咁多年反水貨行動
冇一次可以做到咁

真係唔係吹奏候強，只係元朗嗰班太鳩屎

一粒老鼠屎

條友太圓滑
就算想屌佢都冇位入到

拒係幾攪笑，聲音像低沉曾志偉

人地上水繼續可以收租fatfat
元朗

侯強約緊d鄉紳星期六飲住維他奶睇直播了

佢死鬼老豆比何妖搞 點會唔幫自己老豆

其他發叔後台有幾硬？以前唔係都識好多中聯辦d人咩？何妖做咩搞佢？

元朗圍頭佬智商低d

佢去過外國生活 發左達自寸者
唔似其他二世祖

講真 劉蟬擺明唔like 何妖
侯強就機會主義者加同何不是friend

今次何不夾手搞死何?

何玩完架啦 係睇邊根稻草壓死佢

如果727 你地鄉紳入埋黎一齊睇場, 和理非完場

何正式收皮

發生係硬，係中聯辦面前始終唔係親生仔

本身就已經遠,而家仲要畀區外人發覺同黑社會咁接近,我都唔知仲有邊個傻仔會響元朗買樓

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

係 但講野好撚清晰嫁
睇d訪問 完全冇1999

仲可以博人選佢入去

劉備始終係港英年代既鄉紳 佢有佢要維持既舊有利益
中聯辦要擺一個絕對聽話 佢地親手扶植既人入新界 就搵左何妖

呢個鬼地方要日日宵禁先得

候生感覺好d

所以懲罰元朗牛屎佬 唔係操班人去遊行 更加唔係勇武覆桌 係其他區嘅人都唔去元朗消費 唔去元朗睇樓 uber唔去元朗接單 孤立元朗 咁先係制裁

成班人入去和平示威 咪即係幫佢帶返旺個場

支那人係永遠唔會完全信任香港人
佢要ge係完全聽話狗

但何咪一樣唔係親生仔喎

發叔以前識好多中聯辦？

我見佢有大紫荊勳章 好似好親先有

都要有班豬隊友應機

東鐵百年
80年代都電汽化市區通勤
西鐵沿線？仲喺度收緊田地起新市鎮
新東西點比？

我都係咁睇，727和理非過去如果冇事既話，好多人又會金魚記憶
所以和理非應該唔好踏足元朗半步，先比到班元朗牛屎佬最大懲罰

why not?

同意
連登仔唔好咁心胸狹窄 要多啲學野
衝都要冷靜衝

劉都有OBE

何所有野都係保送

個晚唔係班狗挑釁根本好和平!

粉嶺上水咁多年啲黑社會都非常低調
冇咩治安問題 以前聽得最多都係中學爛仔開片

黑警我係我地最大的敵人
今次入去係屌柒黑警
而且恐襲一事已經返唔到轉頭
就算嗰日和平到 日後市民對元朗都會有戒心

元朗班七頭，有窿就插，唔撚理狗閪定牛閪，on99

有鐵馬圍龍豐，同墊噴污糟藥房鐵閘

不過藥房話唔追究

應該咁講，發叔發跡太耐，個勢力好大，未必下下都聽中聯辦支笛，搵個何妖咁既人去搞一搞班新界勢力

唔追究一定收左order啦

on9, 佢都係狗閪，而且係更加危險個種，因為佢聰明

咪on9

要統一好，之前明明話黑衫 full gear。

我諗佢係當打左日風就算，佢話有錢伺堂者拆得，即係呢條友淨係睇錢
咁將所有野放上個天秤秤下就會有答案

相反何君妖係支聯辦既人，佢冇得唔訓身落注，結果就奶鑊大

元朗樓價會回吐 各位元朗區民 你們已住恐怖組織核心嘅外圍 各安天命

英雄 英雄

圍村佬好似主要分鄉事派 同 親中

鄉事派一向靠功能組別出選而地區方面就全力幫民建聯助選
而發叔你可以當佢係圍村界既何鴻燊（黑白兩道都一定比面佢）

15定16年個陣鄉事派想組黨選地區
但被中聯辦ban 左 （因為會分薄票源）
之後中聯辦就派何妖去騎住佢地

早兩日好似林彥邦定唔記得立場邊個post左篇舊文講呢件事，陣間睇下搵唔搵得返先

大致就係話幾十年黎鄉事角色都剩係幫民賤聯拉票，好似主要有兩派人，一邊就撐中聯，一邊就真原居民，
而發叔就係係兩派之上真大佬
但十年前左右發叔開始唔甘於剩係拉票
於是同中聯辦講想自己組黨出戰，當然中聯辦就ban鳩左，因為始終覺得信唔過
同時菜園村收地單野發叔衰左，中聯覺得佢辦事不力
就安插左安妖入去鄉事希望有一日全面控制鄉事

跟住發生好多事唔記得時序
例如整左個鄉事會冇權反對ge新界太平紳士比何妖，何妖自始就係鄉事會有個永續ge投票權

通過左新規則唔可以連續做3年主席逼左做左幾十年主席ge發叔落台，何妖上台，

不知名原因逼到親發叔ge周永勤公開含淚宣報退出，何妖自動當選

所以你話佢個仔琴日點解笑得咁開心擺明真係發自內心笑

如果有講錯歡迎更正憑記憶鳩打出黎

樓價同租價都升唔到

係喇 當正元朗係北韓 或者 ISIS

不過侯生照出選

你睇何妖被人拆墳之後個死狗樣
擺明知邊個知 但對面勢力比佢更大佢惹唔起

圍頭佬都有高低

發叔有冇可能識英政府d人

喉強VS山墳

所以咪得6000幾票囉
除左圍頭佬跟本唔夠票源

要用文宣擴大對元朗嘅嫌惡咁 元朗係北韓 牛屎佬係ISIS

絕對係 不過今次可以借佢力打力

侯強都有人吹捧
真係cls

候志強係鄉事派
何妖同元朗係西環派
點同呢....

有太多鄉事票去咗民建聯同自由黨到

OBE 都有, 你話呢

補返條link

就咁睇發叔後台唔係大好多咩

一定識啦
你當佢係圍村界既何鴻燊
黑白兩道都要比面佢

咪撚出奏條友啦
你估佢咁撚醒咩
後面有一大班人幫佢獻計啦
仔仔女女係外國讀書拿埋外國護照
全部讀過下書受外國教育 邊會唔識民主個套
再搬落去用

利串：圍村仔

新東唔止選民高質過新西
連鄉紳既手段都高質過新西

侯強上屆想同梁福元組隊選立會，都係俾民建聯逼走。民建聯仲有個侯漢碩，論壇侯強爆料啦。
鄉事不等如中聯辦。候強知道最後目標都係錢，攪到棕地套丁佢先同你反枱。

佢運食力簡都跣到，你就知佢高啦

侯生坐係電視前面笑左成個禮拜

劇本黎
先作個借口出黎周圍放風 等自己出師有名
不過執行力唔夠 最後fail

呢個post 班友條傻西都吹奏
我伯野同佢開過會知條友 聲大大冇料

連登仔醒未？

所以之前有個巴打寄信去俾鄉事同田少，叫佢地好似侯強咁去

咁樣樓價同租價都會返啦，其實贏多過輸

仲以為鄉事遊行派多d糖，穩定返外區人對元朗嘅信心，唔係到時再一單元朗恐襲，真係會打內戰

知道自己唔醒
肯聽其他人的意見再作出最好的決定已經係醒

劉細良緊急特備節目 ： 《727 反警黑 保香港》7:30PM

係
但中聯辦想全面控制鄉事所以點都要搞發叔

咁何君仲搞佢咁寸？

但我睇訪問佢真係好清晰 又冇人身攻擊 又比人講晒先

因為何妖背後直頭係西環囉
睇我上面post篇文會見到何妖係直上得幾誇張

林奠夠話成班謀士啦，d棋咪行撚到錯晒

唔好著白衫

呢個先係真相，鄉事派要地要錢，西環要攪亂

侯強上連登，見連登仔咁出力讚佢會係咩反應

仲之 冇錯啦 恭喜侯強成為最大贏家

佢原本都好似好有錢

因為中聯辦要控制鄉議會
所以無論如何都要搞發叔

何妖就係中聯辦谷入去
佢就係恃住有中聯辦撐腰先咁大氣焰

所以咪出埋旅遊警示

發叔老啦
好多野佢都唔想做
同埋 圍村佬遲下 唔再係聲大大

反而係一大班浸過咸水流利英文有學識既做主導
維護返自己利益 同政府有牙力去傾

做人好現實架姐，你唔搞我，我唔搞到，你睇下上水粉嶺幾和平

嗰日CCTVB肯定搵勻成個上水都冇一間幫港共

上水果次搞完
依家咪日日走水貨

元朗搞咁大
贏一次輸返突

唔駛估，睇劉細良有講解
發叔發展左40年，有田有地，何妖有西環推上5年就坐正，大家睇下劉業強點報仇

聲大又好乜都好
咪又係有人有地有財有勢先有人聽
咩手段呢D根本唔重要
只要佢地勢力係到皇叔個仔廢到閪咁何君堯一樣冇咁易搞掂佢

唔使驚！今次有劉業强
加李鵬！

一齊支持候強出兵元朗 一統新界

侯志強真香港人
港英、港共、港人，全部都交到手

元朗牛屎佬，一味用牛屎腦

何妖上得咁快一定得罪唔少鄉事派既得利益者
之不過佢有中聯辦撐先唔搞佢
而家何妖搞到咁大 班仇家仲唔襯機報仇咩

如果侯強哥星期六帶班人去元朗保護追悼會參與人士...警務處處長都有得做。

劉業強要KO何妖都唔係易事

原本唔易架有人加持
家陣變CONDOM咁款喇喎

南亞仔

所以唔係親生仔囉

公道講一句，唔係候志強識傾生意。
圍村人仲用緊8m上網

呢啲咪待客之道囉，明知你行完就算，做咩要出錢出力去打人呢？成班圍村佬俾何君堯搞到日日提心吊膽，驚人燒祠堂同早墳你話幾on9

不過大家真係唔好幻想太多

劉蟬再孝順 佢個人已經係魏國 無得搞魏國d 人
何妖係中聯辦, 劉蟬點都唔會正面搞佢, 必要時中聯辦要佢跪都要跪

佢個日笑得咁開心就係有人竟然幫手收佢皮

佢最多係唔阻止, 無可能幫我地

其實今次呢劉蟬個d 小罵示威者算大幫忙

大家識do, 係要入村打人燒村佢都幫唔到大家

大家和理非, 再搵哂何d 衰野出黎搞死佢

佢樂見其成啦

但阿斗有冇咁既本事係另一個問題

已回復原狀既上水

睇得出候強有用腦而牛屎佬個腦裝晒屎

猴強政治智慧拍得住老鼠曾，至少呢次係。
河妖只係一個識擦鞋上位同唔知喺邊度執到個律師牌返嚟嘅老粗，連劉業強都公然笑鳩佢就知佢係乜料。

出咗反對通知，明顯被fake而入咗備戰狀態

明明成班鄉事學下侯強一日，咩都會平靜返，仲可以借位打倒何妖

所以侯強真係好醒

難啦，劉禪靠父上位，好多父輩睇唔起佢

低級紅同中級紅嘅分別

元朗班撚屌仲要揀喺自己屋企門口打，自己身家性命財產喺曬到，一亂就無得賺，差人一個屈尾十話要拉嘅話真係IP都唔駛check

蠢撚到仆街

繼續推呀！咪撚俾佢停！
推你地老母呀！

呢幾日後先知原來侯強政治智慧咁能高

當年港英明白發叔佢地獨立慣，所以就講明你聽我話，我就俾你做新界王，大家都有好處，各取所需。
而而家中國係要食埋佢地。

發叔個仔

727 元朗shopping
728 上環公園散步

候強：你識條撚咩支那奴

候強係英治下的上代鄉紳
何妖係中共夾硬出黎震住新界勢力的空降撚

政治智慧高下立見

無黑社會歸心何妖，只係怕佢背後中共
圍頭無智慧所以肯收錢做呢d dirty work

所以我都唔明點解個政治智慧可以低到咁

定佢想同二哥響元朗一網打盡反送中派

我想講點解有人傻到想響自己地頭同人打仗

Exect7ly

處理手法柔軟有彈性

好在出咗反對，以後成班鄉黑都要日日擔心覆卓個問題，同埋樓同租咗可以透過和平示威得到回復

到時佢地吹雞搞我都唔會去

鄉事派覺得香港好就搵錢
西環係香港愈亂佢愈搵錢
所以基本上係對立的

向來我都覺得佢好正的

上水邊個唔識侯強

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

吹奏侯志強嘅麻煩重溫返

凡事留一線先賺到最多

候志強係行緊既係一條失寵左既鄉議局路線

元朗班牛屎佬蠢撚過豬 同班狗差唔多

不過都加多句 黑警牛屎佬死全家

要強調好撚危險
日日都有牛屎佬想打人

好似話塊地係霸番來
果陣炒晒車
不過都黑嫁啦

即使搞到我，仲以大家好嚟好去，都有面俾

冇嫁啦，劉襌今次冇學侯強咁行呢一步，分分鐘有可能輸清光

鄧炳強有心set元朗做戰場，咁佢都跟，真係on撚9

俾我係劉襌立即補飛搞遊行，今次自己擔大旗反何妖

但相信劉禪唔會

候志強係滑頭到爆利字當頭，何妖呢類始終都係忍唔到就講打講殺

會唔會其他字頭鄉黑都睇錢份上唔聽劉禪枝笛

其實候強一早唔妥林鄭

【新界佬爆狠批林鄭】寧花萬億不收新界地 侯強：明明千億就搞得掂

on9

爛船都有三根釘，只係佢唔夠膽跟侯強果步行

垃撚圾

你又岩啵

呢個post一定要紅
比班元朗牛屎佬睇到

邊有人洗佢底

劉細良咪又係估，姓劉就同發叔有親咩乜鳩唔洗估唔好睇評論節目當新聞時事得唔得

侯強本身都唔太鐘意劉禪
你可以睇下佢個港台專訪

劉志強

！

726 要小心
因為成個元朗
無論商舖、食肆、食客或者行人
9成9都係深藍
敵人有好多好多

大家要確保安全呀

727

侯志強上咗岸，有名氣，唔會做埋啲咁低級嘅嘢㗎啦。佢知到有啲嘢冇得夾硬嚟，咁不如自由落場一齊玩，起碼我哋會畀面佢，一齊set啲規矩，一家便直兩家著，橫掂佢顧自己利益啫，中共/港共？是撚但啦

公關技巧同智慧高
花少少錢就起碼影響到部份人印象分

lm

依啲咪典型香港人囉，實用主義，乜人都傾到計。

佢明買明賣囉。

鄉議會偷笑

暫時恥笑唔到, 因為著哂草

始終冇發叔咁老到
變相寧退莫進得罪人

最好劉業強領軍帶幾個巨頭傳統鄉紳（保守d丶冇咁串果d）出黎支持新界和平
表示新界人「簡單」只著重自己原居民身份及生活
唔識政治但不容忍暴力對待市民

咁反而令佢屯門區地位上番
又拉下元朗d游離細村
打何妖一大巴

街上傳聞綁架左周永勤家人，send左段錄音俾佢聽，周立即退選。以上不知真假。

何聽到周退選之後陰陰笑，佢解釋佢為人樂觀，面對任何難關都會笑住面對。

拉一拉，又唔係當佢係同路人。

土共手法係拉一派打一派，當年土共避走雲南重慶時夠拉攏當地毒販，提供資金同人員，慢慢呢班毒販係中共內部發展成一個派系。

1949中共上台後幾年立即反面，黨內不同派系聯合殺光重慶毒販個派。一來為利益可以分少份，二來土共都想洗乾淨自己對手。

劉細良節目講中共黨史充滿殺黑手洗白自己情節，呢個就係其一。

中共係控制狂，唔識得學英國人咁樣管治

你求其搵何妖條片根本無得比

你睇侯王係立場上講完好似無講

句句都大路到不得了又唔得罪阿爺同商家

( 唔好犯法。

同去其他國家玩，香港人都買好多野

樣樣事都有利有幤)

又話自己支持後生

(岀席 遊行 ，行左 round)

其實大家應該高興何姓做左議員

俾侯王做左分分鐘俾佢 spin 左民意都似

唔係同路人，但同曾鈺成一樣會用腦諗方法包裝自己而元朗果D真係無詞語可以形容佢哋

候志強雖然依家有錢有地叫有權有埋勢 但人地成長經歷閱歷係令佢比其他鄉村人更有智慧
如果唔係都唔會可以隻身走到外國都可以起到家啦
佢應該本身都有一定既智慧同eq 到今日佢係壇數更高

冇詞語可以形容佢哋已經係最好嘅形容

仆街都有值得學習既地方 佢仆街但佢可以仆到壇數咁高呢啲野係要學架
做人死講一套原則做死一套係唔會有用

所以佢咪真係靠經驗歷練學習養成既智慧 同壇數高

樓都唔洗指意有人買或租

講真 我寧願政府出千億比上水班鄉紳收農地
都唔想要萬億明日大嶼
At least 比錢圍頭佬
好過比錢中共起埋d會陸沈既島

最起碼人地唔會搞到自己好似隻妖咁神憎鬼厭先
搞出個大頭佛

有腦就唔叫牛屎佬

元朗果班鄉黑真係收左共產黨錢
以為可以發圍上位丫麻
點知即時變左做condom

雖然係仆街

但聽過光明頂就知條友好知做咩先啱自己利益

有咩問題
唔使多一個朋友
少一個敵人已經OK

連登仔成日非黑即白

幫推 順手借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

唔好鬥氣著白衫啊 無用 係人都知班狗雙重標準 著白衫只會比對家做文宣

聽日一定會開大片

與民為敵
太蠢了嗎？

上水班陀地,根本唔算係鄉黑
嚴格講,上水班圍村佬都
無咩係依靠撈黑搵食,個個撈老正
租鋪俾人賣水貨
而上水果d水貨店
根本係大陸人開

完全唔同元朗屯門班牛屎黑
唔信,你問住北區d人
北區圍村人一向無咩衰野臭屎

食腦